（求救）焦慮症-我覺得我有！應該點做好？

我感覺我自己有焦慮症。沒有安全感，成日左思右想，我係咪要去睇精神科？有冇人有過咁既經驗。

我之前追條女都有
幫唔到佢

我覺得我要去睇醫生！但好怕比人標籤！

不如睇左醫生先啦 可能根本就冇呢 唔好怕俾人標籤 mental disorder已經係社會好普遍，就好似傷風感冒都睇醫生啦

去搵個有精神科文憑既家庭醫生睇左先
如果佢覺得你有需要先會轉介你去睇專科

呢個社會咁逼澀，荒謬，扭曲
出現焦慮問題唔出奇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！